<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blogs on Grapefilms production</title>
    <link>http://localhost:50081/blog/</link>
    <description>Recent content in Blogs on Grapefilms production</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Mar 2015 11:00:00 +0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:50081/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Сколько стоит снять рекламный ролик?</title>
      <link>http://localhost:50081/blog/skolko_stoit_snyat_reklamniy_rolik/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2015 11:00:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:50081/blog/skolko_stoit_snyat_reklamniy_rolik/</guid>
      <description>&lt;p&gt;«Сколько стоит снять рекламный ролик?» – вопрос, который задают не только непосредственно заказчики, но и люди, интересующиеся процессом производства видео. И большинство из них удивляются, когда не получают однозначного ответа.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Распространено ошибочное мнение, что цена ролика зависит в первую очередь от его длительности.  В реальности качество продукта и, соответственно, затраты на его создание зависят от сложности и трудоемкости каждой сцены, присутствующей в ролике. Таким образом, 30-секундное видео в определенных условиях может стоить намного дороже презентационного фильма длиной в несколько десятков минут.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Очевидно, что на стоимость видеоролика влияет множество факторов, о которых и пойдет речь. Существует несколько стадий производства видео: препродакшн (подготовка к съемкам), продакшн (непосредственно съемка) и постпродакшн (работа с видео после съемки — монтаж, обработка, графика, звук). Однако все начинается с идеи, которая ложится в основу сценария. Именно от того, насколько сложно реализовать идею визуально, какие сцены будут прописаны в сценарии, зависят предстоящие затраты. Разница в цене между двумя короткими роликами может быть довольно ощутимой.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>